其實條法寫到咁辣係好事,全世界包括香港人歐美台日韓都唔洗再自己呃自己,香港人直接睇到個result

冇估錯好快就會用呢條法拉第一個人.

外資走唔走,歐美會點制裁,會唔會取消關系法,有冇乜9BNO/台灣接收.
到時有就有冇就冇 條法咁辣都唔做野既,你唔洗旨意佢會再做野